天文台學術主任招聘

有冇巴打收到信？？
知唔知面試會考啲咩中英作文？

無咩技巧 夠燈就做得啦

應該得堆mphil phd先收到信

我冇 不過收到

我冇 巴打咩major咩hon同埋有咩job experience

0 job experience

不過大學讀相關野 成績見得人

真係好想入去做
細細個就想

PhD要求 但Max先5皮多d

佢寫學位就夠

科學主任就要高學歷啲再

但係ug應該難入

讀完phd 都唔會考慮佢啦 人工幾多

請唔請讀pure math 嗰啲

太廢冇信

仲未收到⋯⋯ 會唔會遲報遲收信？

似同成績有關
佢打俾我問我成績
然後就……冇啦

幾時打俾你？

UG唔係讀atmospheric sciences/meteorology其實係impossible

讀電腦 無相關知識同經驗 收到信 但唔知點準備 乜都唔識

香港好似無得讀

我都係, 到時佢問咩天文野真係會口啞啞

問你地理，同氣象。最少都要睇過下啲introductory meteorology textbook 應該無天文嘢問